# Proyecto Segundo Parcial #

Breve Descripcion

### Integrantes ###

* Priscila Sarahi Ortega Duran
* Byron Stalyn Ponce Clavijo
* George Domínguez Silva


### Instrucciones  ###

Usuarios con roles predefenidos: vendedor, comprador y agente. Ambos con clave 12345. Sirvase de realizar las pruebas necesarias antes de comprar nuestro sistema.